kubectl run -it --rm grpcurl --restart=Never --image=obvionaoe/ghz -- --insecure -n 10000000000000 --call yages.Echo.Ping   --connections 10 --keepalive 10m yages-blue-service:9000

 kubectl run -it --rm grpcurl --restart=Never --image=obvionaoe/ghz -- sh


 https://mhausenblas.info/yages/#from-outside-the-cluster

https://ghz.sh/docs/options 

https://cloud.google.com/kubernetes-engine/docs/how-to/ingress-http2

https://kubernetes.io/blog/2018/11/07/grpc-load-balancing-on-kubernetes-without-tears/

https://kubernetes.io/docs/concepts/services-networking/service/#headless-services

https://grpc.io/docs/what-is-grpc/core-concepts/



# Services

* Red Purple = Load Balancing GRPC par GCP Annotation
* yages-headless = Service Headless



# Prez

* Presenter le pb de grpc dans k8s service
* HTTP vs HTTP2
* Montrer l'exemple avec yages-temoin pour montrer que ca load balance pas
* Montrer les 2 solutions (headless service et GCP annotations)